職訓局職員內部電郵以「曱甴」形容示威者 知情職員斥寫法荒謬

請求幫忙推

職訓局職員內部電郵以「曱甴」形容示威者 知情職員斥寫法荒謬

推

內部職員

推，cls

講個笑話
“我哋唔應該將政治帶入校園”

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook